[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2646)

正評 贏大錢

Slow

科隆快手入多粒啦

ROMA有無同路

科隆刷多2角

負四

羅馬 0-1 拿玻里

拿1:0？

屌你老母羅馬

有冇人車路士對家

拖連

恩公比力

拿波 goalll

羅馬真係世紀賤種隊

羅馬秒針

拿坡goal

羅馬勁

拿玻里 0-1 秒入

羅馬狗好波 輸錢送佢落地獄

拿玻!!!!

半大-1

貝迪斯快刷

呢星期好似好多秒goal

羅馬反CUP集氣

烏德勒支 1-0 飛燕諾

熟悉既天狼星番黎喇 有冇人買左訓超

我

正

真係30分鐘

睇下拿玻條防線先

拿玻里2.5b
拿玻里盤
拖連奴客W
拖連奴盤
尼斯盤
繼續上啊

羅馬班老野都係唔掂嫁喇 歐聯波圖都唔掂 點打拿玻里

我不求反CUP 追和都得

同路齊叫

5c

飛燕作客 =要對面

繼續刷

羅馬開波5分鐘就要叫反cup

負三

有無AIK既同路

0:1 ft 羅馬

屌佢老母貝迪斯簽條垃圾jese番黎棄用moren廢到

一百萬巴打要咗半客拿玻里WIN所以羅馬有能力反CUP

飛燕又撚賭仔

難啦羅馬

gg思密達 義甲一開波 角大已經jumped

羅馬廢到

Aik

買羅馬買到佢降班

恩公入未

飛狗我屌你老母

半場和買左

羅馬

華dee第二球

仲以為雲爺爺教羅馬防守會防到拿玻利
點知1分鐘就收工

又無角德乙屌你

太多波 真係賭唔切

04對家派錢？

齊心聯不齊心了？

廢撚咩事 禁屌到咁

西甲咪刷

一邊-2 一邊-3 屌 連角呢 仆街

笑左

廢撚極限㩒屌

貝迪c

4x1 差天狼星大波

貝迪繼續刷

天狼星

係天狼星

屌到你刷C 俾多4個

科隆 -2c
格雷 -3c

比多2角

完全同路 快啲連角

華歷簡奴9.5 10.5

7c

連角

屌你拖狗

費倫GOAL!!

停左20分鐘

費撚 半大-1

原來唔係

科隆開到大波頭5抽一個派100

屌你老母咩拖狗

拖連屌你老母

Lm

貝迪快刷

半大超人
新特蘭半大 絕對不是重心

me

Me

飛燕反Cup ok?

費倫半大快

lm

華歷
飛狗
費倫

算啦都連炒左幾場

恩鳩絲滴滴比多球ok.?

追和啦羅馬

拖 同 羅馬屌你老母
兩場都要嗌反cup

格雷果場就爆角 科龍就冰20分鐘

唔該連C呀

負一

拖想點撚樣

飛燕反cup啦

拖連 1:3 反cup 快

廢撚駛唔駛咁勁， 角都未刷就入波

終極禁屌

比垃圾嬴撚硬架 個即場低水到

貝迪c 反cup

科隆刷多兩角

唔得 無嚟志氣
同我cup呀仆街

意假大波日

屌你格雷同科隆 俾多2c 唔好打邊爐啦 屌

咁即係點呀今次

科隆 屌多兩角黎！

科隆半6全9

我剩係知佢地都係踢假波搵餐飯食姐

科隆唔好即吹 俾多2c先

Napo串費撚咁輕鬆

拖cup到派200

貝迪唔刷C點追和

貝迪斯 0:1完場 一世球迷

廢撚-10c, 快

格雷搞掂 差科隆

科隆入多球啦屌

貝 快開大

Sirius係垃圾中嘅垃圾

Me gchi

屌你廢撚反底？

羅馬又唔刷角 真係完全唔掂

科隆刷角入波呀屌你家母

唔知巴打有無睇live
隊羅馬好似未訓醒咁
點cup呀屌

仆街冰我28分鐘

華歷
拖
羅馬

轟想入9.5b

格雷入佢？

基耳面子球都要刷角架

比甲半大

雲爺爺搞到成隊羅馬廢左勁多

華歷簡奴7c -4

-9c, 快

車路士又輸

德甲廢鬥廢2邊都係全綠輸盤咁制

仆街科龍 入波唔刷

羅馬D進攻慢撚到

+1

我睇緊 佢收到劇本就會嚟料

大波點睇

飛狗反CUP 我扮狗

屌你拖狗追和啦屌

屌你老母即吹

貝迪唔好妹波 快刷

科隆好撚野呀

我怕好似琴日AC咁咋
1分鐘就失波，到完場都追唔到

貝迪斯嗰種癈

9c cashed

不了

屌 買左羅馬10.5b jumped

屌你老母拖狗

拖連奴連和反cup叫爆區

德乙半2全9
半3 全12

咁撚刷得

車又閪？

半6全9 屌

8.5 同10.5 點解我會揀10.5

貝應該可以輸多粒

但有一場半6全9

點解個富力咁撚垃圾都學人賣料

冰丫西甲

AIK半場整粒先啦

羅馬等7.5B

拖俾人屌到咁 針得

俾多3c

反cup

臨完大波到

點解拖狗會比人撳屌

有人買就得， 賺得一百得一百

兩場半2半3反而大到

簡迪 夏薩特 基奧特後備
你買埋我果份

今晚買角大 損失慘重

轟jumped

4龍dllm

打卡城唔洗出十成功力啦
西瓜

尼斯

貝迪斯2.5大

又走盤 日日係度刷分jm9呀

安76真係高級過雲爺爺

抽一個派100

華歷簡奴 ng

摩納哥 0-1 卡昂

格雷+1 CASHED
屌你老母差羅馬

摩又西

抽左？

買左-1

天狼星個場入多兩粒

屌你廢撚反底 唔洗玩

羅馬角大已死

貝迪9.5b集氣區

恩高斯達特 1-2 辛特侯遜

華Dee 快入

我買左呢條飛13次先買到
屌佢老母

貝 快入

慶撚半大未

巴打留tg thx

德乙玩左幾輪細波今日就齊心大波

波波多入佢

貝唔刷C點入波

辛特

羅馬點睇都勁過AC啦

恩公真係盤王

屌到你刷

輸盤王

卡城頂住

貝迪想冇閪屌？快刷C

悉尼 ✅
10.5細 ✅
圖拉兵✅
杜伊斯堡✅
海登咸✅
甘堡❌
華倫西恩✅
愛華✅
Rb✅
金絲✅
肯刷c✅
森多✅
FC達拉斯✅
堤格❌
帕丘卡✅
溫哥華✅
蒙7雷❌
比馬✅
比馬大波✅
呀德✅
EBar 2.5大✅
EBar 🍺
Nac🍺
阿特✅
些路迪✅
梅斯✅
雷格🍺
辛特✅ gel

十連成功
有興趣入黎睇下

Hv tg?

畢氏巴打消失咗

拖連奴刷角追和plzzz

無開 入我post睇住先

屌那星，羅馬主場落後緊仲打得咁消極
對面hold住個波幾秒都唔去迫羅馬追和都偷笑

費撚幾時入波

上呀漢諾威

又要係咁屌貝迪快刷

YES

廢撚角大串左西甲9.5s

屌你冰啦仆街

AIK半主先啦

點頂吖8.5細

繼續屌到刷

貝應該係專登輸，唔想打歐洲賽

貝迪斯等完季 就黎黎臨比人射啦

嗰條富力賣料狗
淨係出事后飛 笑死人咩
要料仲要叫人留年齡性別
祝我要近照以作紀錄

96 追開角細
平時唔開即場 今場開仲有角玩

拖連奴比d力嚟

俾多兩個C 貝迪快

仲話要

拿玻里炒單刀

貝迪唔刷永遠冇閪屌

唔係個龍 羅馬又輸多粒

都唔夠
莊神過關狗果三條賤種黎

拖連奴追和 表演鐵通通屎眼

快刷

j eng

拖cup頭10抽2派錢200

貝追和未

羅狗平手又變返受讓 準備又輸多球

秒goal咪撚半細...廢撚天拿

表演通屎眼大把人俾錢睇，賺得多過追和啦

車仔點贏盤？

華歷入兩球唔該

屌你天狼星咁都冇半大

車大波

卡迪夫gel

屌你個上半場得一角！刷啦仆街

我了

垃圾車都買大波 有guts

無波無角 垃圾車

買即win仲好
利申上場買佢輸到爆廠

廢撚天拿開半大未 我屌你屎忽

華 入波啊

羅馬咁廢

如果沙真奴紅左停賽 之後幾場可以all in車

車22222

係

半場7c 先

西甲又角細 唉

貝刷呀

貝上力

屌 4x1斷恩公

Bordeaux

羅馬要俾人大炒了

拿玻

羅馬狗落地獄

羅馬0-2

AIK全格到頭5抽1派100

還我連C呀

拖連幫手

屌你廢撚贏波唔撚駛刷角呀

俾多2C

車333

羅馬角大-9

napoli fake?

拖連奴針啦唉屌

上啊 車

垃圾車又撚賭仔

貝迪

貝1
-1

貝迪斯 gogogo 發力追和吧 黃金紅格時間！

門前單刀出界 比貝迪斯追和 抵撚死

PSV受讓

1-1 gogogoal

貝 ng cashed @3

仆街和埋我8.5s點算

Cashed

仆街， 華歷班撚樣準備刷角

拖goal

冇世三邊到識入波

華歷簡奴降班

發現反gel好有用

快入多粒

都靈goalllll, 頂住繼續刷角

拖!!!!

半大cashes 多謝巴打心水

2倍買 4倍先黎入

On9仔 門前單刀撻q出界

正氣呀

sad

西甲係時候刷角

降班吧華歷

屌你老母華歷頂撚住

依排買親角大都輸

字都未打完就入了 精神

貝整多球呀

貝刷C呀

炸左=羅馬CUP

西甲冰角

廢撚刷角

廢撚

拖仔好波

華歷快入多粒屌爆佢個閪

西甲冇9.5b 了兩隊永遠冇閪屌

廢撚3倍半大

輸左

逃不過

刷C呀 俾多2C

5x1 下一球， 中到既機會5% 都未必有

已輸

教到羅馬咁垃圾 咪影衰雲爺爺個名啦

拿玻 拖仔 尼斯

ng仲要5x1

入呀屌你老母羅馬

狗會比13次機會你

AIK快屌一球先啦

廢撚仆街刷角未

同哂路

垃圾摩 半大未

西甲快手刷多2c

華力輸埋佢啦屌你廢撚到咁 補飛都收得多本來條飛

羅馬快半大

9c -1

屌， 華歷真係一輸就刷 9.5s 一定補時爆

華具刷未

垃圾車逗撚完個中場未

華具快刷

華歷簡奴刷角

華-1c

刷左粒

9.5又死細

又10角 完 唉 屌那星

天狼星易到

？

比多球呀

華快刷

費撚2.5b cup la

-1C

貝迪c 危險進攻

西甲快手刷多粒c

華快入 一世球迷

兩隊俾C 一世球迷

聽左你講買半大全大
又有餐狗飯食

護級惡過狗

貝 危險地區罰球

華狗具狗快刷

伊拉克？

刷C呀

飛燕憑咩讓平半

屌 華拉又爆角

中國大陸

9.5s 又要補4min 補到爆

華貝 是撚但一邊入啦 屌

roma 12m

點會仲係9隻驚咩

8.5頂唔到

04 一買8,5s 就馬上3c. jump 撚左， 呢場開即場果然有伏

羅馬狗好黑哨

貝 補幾

烏雞goal

羅馬12M

我都想知

4

車仔贏2:0派

咁黑 MISS啦準備

半1全3！

仲有2mins

羅馬又黑

派咩

仆街 炸完對家

roma 1.5b ht

羅馬goooal

隔離po個人中到拍拍聲

西甲岩岩好爆一角我屌

咁就殺鳩咗我個半客

羅馬正氣半大

邊個

屌你老母又黑鳩拿玻

AIK JUMPED

漢威04入未

西甲9c完

大波呀西甲

roma 11

飛燕我屌你咩

9.5b 針

9.5s 頂到心臟病

要叫埋廢撚10.5b

紅牌 華歷

屌華歷咁都唔頂埋去 爆我8.5

樸茨茅夫 俾D力

摩哥做乜撚

捱多一分鐘得唔得 真係屌

廢撚半場得5c, 勉強合格

真係屌出聲 頂左咁耐

又倒輸

垃圾車 d角 ....

補4

華歷CASHED
ROMA頂撚住

羅馬最撚鍾意黑，又炸又黑鳩人
拿玻真係命苦

拿坡里

我唔知你有無睇live
我就見到追和咗啦

2000蚊到手邊又冇啦

輕鬆半和

04被屌打？

飛燕反CUP

屎浩克比人撳屌

放心 羅馬狗班老野下半場無氣

M狗真係M狗

下注買咩

羅馬對強隊弱隊都要黑 屌你老母

悉尼 ✅
10.5細 ✅
圖拉兵✅
杜伊斯堡✅
海登咸✅
甘堡❌
華倫西恩✅
愛華✅
Rb✅
金絲✅
肯刷c✅
森多✅
FC達拉斯✅
堤格❌
帕丘卡✅
溫哥華✅
蒙7雷❌
比馬✅
比馬大波✅
呀德✅
EBar 2.5大✅
EBar 🍺
Nac🍺
阿特✅
些路迪✅
梅斯✅
雷格🍺
辛特✅ gel
華歷✅

會唔會係小弟既post
係咪好護眼

陸軍半主cashed

話撚咗會追和 M狗買得點會咁易輸
起碼到80幾先會輸

車仔隨時輸埋

比甲比多球

琴晚d波輸到想del apps del lihkg

屌你好彩意志夠堅強，再入錢，成功追數仲贏翻轉頭

漢落ng

派？

漢威 04入未

有冇俄超同好 中央陸軍

半場4角 不過不失喇
唉....屌
利申:買了大角10.5

無計 唯有all in利物浦追數

追和都偷笑

same

04可以
漢威不了

96 未試過0-0 入唔入1.5/2 好

車仔贏1:0嘅話收返幾多？

若要生活好

190

咪x1.9 /2

街sir個po有另外一個人中左差唔多十口了

拿玻好撚慘又俾祖食住又俾羅馬cup

有無名

史04隊垃圾 仲有人買都比人炒左好多次

車仔今日打假波？

咪撚再望
但係個po爆左之後唔知有冇開新

等於飛作客仲有人買

烏雞廢到

反cup啦屌 烏雞廢到咁

烏雞係烏甸尼斯

飛狗假希望

唔關事..
車仔作客不嬲唔係幾掂

條友買 拿波Ng

係烏拉雞

飛狗場場都撚睹仔

咁叫佢烏狗啦

輸半假希望
半格都冇得你走

屌你老母漢威 04 2隊垃圾隊都唔入波

廢極都贏緊半格

漢諾入未

贏2粒變 2:2 不如輸埋佢啦 無眼睇

飛燕cup啦屌你老母

卡迪

卡迪1:0

條友燈撚到仆街 我預依場00

好撚野垃圾車輸撚埋

1:0

國民

軌

垃圾車

車仔肯刷角未

我條飛差04果場
D下一球全對家

屌撚到廢撚角大
5C -6C

可以刷角了

屌你老母斷幾條飛 垃圾車

新特蘭1:0

可以唔洗擔心

04 0:1

唉 04 入了 無信念

球探壞左？

烏雞你唔會輸掛

頭先趕得濟得返1分鐘就開波只係穿左卡迪X利物 2串3 70蚊注

有冇人要西維

04 個ng有無4倍

讓球

車真係輸埋

2倍 *

車反杯差唔多3倍

個個都想贏架啦 冇計

放心 跟住今晚利又會齊齊輸埋

04 1:0

比甲 聖圖 2:1

飛燕撚夠未 cup la

唔該車仔快D刷角
落後刷角是常識吧!

比甲正氣了

拿玻里GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌佢老母假波

羅狗又豬 黑多幾個十二碼啦

拿玻里g

AIK請馬上入一球先

國民 1:1

rome

屌你老母羅馬漢諾威

有無手足買轟反杯

黑世三刷角未

Aik入未

想田金

飛燕cup埋啦

買車先

烏雞似有多球

飛 cup佢啦

上呀華倫

西甲 9.5 得 1.73

aik 肯入未

屌撚到廢撚角大
6C -5C

羅馬真係廢到癲

車仔刷角未

拿破里下球all-in了

羅馬 拖連

葡超nba

同路

屌撚到廢撚角大
7C -4C

2.88

屌你aik入啦仆街

roma 555555
8.5 -4

等左好耐 1球先啦

1:3!!!!

屌你老母羅馬 13

未撚買到就入撚咗

羅狗

葡超16分鐘大波

有冇ching跟左？

屌撚到廢撚角大
8C -3C

Gel

羅馬漢諾威反cup集氣

買左拿坡里半客位巴打

意甲魚腩羅馬笑到😂😂😂

飛燕cup埋

有冇水？

Napoli easy cashedd

好

Nancy GOAL

廢撚一輸果種刷角

AIK一球贏盤照派 都係頭先留左既頭5抽1 上呀AIK!!!!

垃圾轟cup未

羅馬難啲喎

飛燕上

Aik想點。上屆冠軍都咁廢

軌刷角

羅馬主場受讓都買

thx

卡頂住

平時車落後唔係會刷爆嫁咩

你成日都問😂👅

飛燕cup佢老母

追多球？

羅馬追和啦屌

入佢老母

俾人禁撚住屌 想刷都無得刷

Next

輸多球都似

點解車路士唔撚刷角？

飛燕

卡迪夫大大力gel

放棄左聯賽了

飛燕似絕殺

過唔到半場刷唔到

羅馬cup到我碌野任你玩弄一世

屌你老母aik

快

差你呀 拖連

絕殺啦飛燕

軌冰角

拿波有無多粒

車仔贏波頭5個抽一個派300

咁辛苦追和 cup埋佢

贏唔贏到

屌你老母咩aik入啦

葡超大波收

車最多咪和

拿盤x拖盤補唔補好

羅馬66666666

飛燕入埋啦

唉 輸左錢個人真係好易亂
買左車10.5B 又要輸
今日輸左3K
一出糧又輸3K

羅馬咪刷

仲會大到咩

葡超 國民個場 半大全大 20分鐘cashed得 痴撚線

屌你老母飛燕又撚 仆街

轟刷角啦

拖連紅格入波

比人入

車好撚廢

車55555555

我8.5 2.1 + 10.5s 1.9過關😂😂😂

天狼星入多兩粒

飛燕撚到輸埋 好波

屌 輸7埋

烏德絕殺

正常發揮姐

以為藍衫果隊先係轟
淺藍果隊咁垃圾既

羅馬真係

拖連快入

今日中午d波都算正路喎
你唔好亂買啦

烏德

AIK蘇納 快啦

買左咩

車10.5。。。你勇者黎

aik goal la ok?

無人買左樸茅？

Diu AIK快啦 差你啊

本身入緊7.5有c

羅馬 8.5 2.1
本身有10.5s

廢撚射左咁閪多腳都未嬴

屌你老母AIK

羅巴比水
見針到傻咪跟

ME TOO

悉尼 ✅
10.5細 ✅
圖拉兵✅
杜伊斯堡✅
海登咸✅
甘堡❌
華倫西恩✅
愛華✅
Rb✅
金絲✅
肯刷c✅
森多✅
FC達拉斯✅
堤格❌
帕丘卡✅
溫哥華✅
蒙7雷❌
比馬✅
比馬大波✅
呀德✅
EBar 2.5大✅
EBar 🍺
Nac🍺
阿特✅
些路迪✅
梅斯✅
雷格🍺
辛特✅ gel
華歷✅
烏雞✅

今日中到我不要不要

羅馬77777777

Ajax 3/3.5 大派錢

屌你老母，拖狗入未

割禾青唔賭了
出面果五舊水車仔算係你既

拿破準備入

卡城車仔-4c
羅馬拿玻-3c
4隊刷角呀喂！！！！

屎帕爾角大先行達陣

廢撚繼續屌!!!!!!!!!!!!!!!!

羅馬停停先啦

拖ng

花生送角

我估10c ft😂

花式送角

軌俾C啦

波蛋21

摩納哥快入

波蛋15

拿玻理 -2c

羅馬8888888

求AIK入一球算

3:1

卡城車仔-3c
羅馬拿玻-2c
4隊快d刷角plz!!!!!

快入

車仔又角細

車6666666

贏能左幾k輸一場車仔 後面諗唔到買咩
買左熱

唉。。。又入唔到7.5

車比多5C

車7

車-3 快屌

夏世三咁樣要角 勁到

777777777

我個post之後仲有水 一齊屠馬會

軌繼續刷

屌撚到廢撚角大
8C -3C
停乜撚角. 快D刷

卡城車仔-2c
羅馬拿玻-2c
4隊快d刷角plz!!!!!

車-3 拖西快入

拿波 費撚 AIK各入一粒

拖入未？

快快

咩人先會不停拉人入佢個POST

無人留意嘅人

費倫 羅馬各比3角gogo

Tina roma 一齊8c 究竟邊隊會11c呢

西甲仲未有角

Both?

不經不覺廢撚停左16分鐘角

AIK 求下你入

收到
祝你日日贏

想入小小車ng 是否不智

嘉欣今日然幾多？

車仔頂盡9C
今日D波成日突然刷
然後就停到完

羅馬9999999
8.5 gel得

9角

仆街. 廢撚變左最少角果隊

屌你老母臭閪aik一開季就00？

車廢撚到

拖連奴反cup 表演鐵通通屎眼

屌撚到廢撚角大
9C -2C

快手

車仔係咪唔想打歐聯

最撚憎人踢波0比0 踢黎做咩

馬仔贏左少少la😂😂😂
今日可以8+1買下

又刷爆

卡城車仔-2c
羅馬拿玻-1c
4隊快d刷角plz!!!!!

拖狗快

下場買咩角

有冇手足睇開荷甲？
PSV 送錢？

半場開8.5幾正，不過如果咁都11無話可說
半3全11，似足d德乙咁😂😂😂

估唔到AIK個場一粒都無

AIK 殺吧

車仔11角未呀

買左96 華倫 9.5s 2x1

摩納哥快cup

車咪刷

8c 轟

son後備

拿波冇柒頭好冇呢

廢撚半大全細？。屌你老母

其實aik00踢黎做咩，上季冠軍一開季就00

車888888，睇下係唔係又神10先

唔入就輸撚埋佢啦 屌

卡城車仔-1c
羅馬拿玻-1c
4隊快d刷埋個角plz!!!!!

仲有機會 仲有希望 10分鐘比一球!

拖狗 屌到你入

買車仔1:1先

換吉魯就無角了

洛夫雲又後備

換基佬斬 準備連c

比多2c轟

唉屌你老母aik

迪安

屌撚到廢撚角大
10C -1C

拖入波 今晚唔打飛機

Akb

比多3C

sick ball

ajax 3/3.5s？

漢威 04立即入波

Aik上半入唔到就冇了，下半近乎係唔識入咁濟

支持!

車和波未

咁勇

3場意假角大準備

軌俾C呀

買ed

卡城車仔-1c
羅馬拿玻刷爆了
卡城車仔快d刷埋個1角plz!!!!!

廢倫2:1 未？

意甲 全10c

唉屌你老母咩aik

差拖呀

買D冷門波
智利波半大全大

拖快入 車-2

半場有無買mama

卡城車仔俾多1c plz!

應該11完 唔好彩就輸埋

應該8c完了

屌你老母aik入啦臭閪冚家產

真14

差費倫一隻就全角大 gogogo

羅馬 11c
3x1又斷1

廢撚快D刷埋果角俾我定定驚

車仔和都唔得

拿不勒斯41

你指角？

拿玻里 比反1粒 AIK啦

羅馬廢撚到

同問

拿玻goal

垃圾車唔刷角

拿玻分粒俾拖好過啦

Aik我真係屌你老母咩

羅馬個種廢
以後唔買意假了

支持

15啦！！

上呀AJAX

講個笑話，意甲羅馬主場

15收佢皮加收錢！

喂
羅馬都有老母生架

羅馬cup左未

西甲比下角好 wor

Aik走左好多主力

繼續笑啦 抵羅馬豬

羅馬15我派一個200

有冇人買車路士盤

係拿狗 買佢半客 唔見咁發力 留到下半場 屌佢

拿坡里ng cashed

拖入未

雲伯又準備比人炒啦
收山啦屌

屌你老母廢撚半大全細

唔好jer羅馬得唔得
都認晒輸啦 擺明拿玻gel硬

費倫贏到派1個100

度定下埸
9C完頂盡
高水9.5細🤘🏻

羅馬真係廢到

Aik叻仔，九十分鐘冇踢過

LM

意假紅格時間

車仔唔爆角講唔通

aik贏派200!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!比一球我呀屌

6.5 一齊買

Che 1:1

車1:1

車仔1:1 快反CUP

好波1:1
頂住9C完 大家守和！

比多兩角啦車路士

軌goal

仲要越位入

車999999

拖連奴反cup 罰抄聖姐3

4x1 差佢炸 求2:1

車又黑 越到on9

費撚aik肯入未

2245買咩

Aik閪撚到，屌你老母

廢撚得返十分鐘.. 要出力屌角啦

車又黑cls

車1.56客勝重燃希望

軌又黑哨越位入波

慘 拿玻過撚左AIK

越位喎

正義之師

廢撚我屌你老母

車幾角

上啦費撚

黑車

越到咁都計

var有乜用

拖連反cup 改名拖連奴一個月

車9

英超無

cls 收左幾多

9c+goal!!!
不過係越位入波

AIK 補5分鐘 比曬機會你 絕殺

英超無VAR真係天大笑話

圖庫曼cashed

正氣
星卡迪夫城 (主) 對 車路士 (客)
大 [1.5/2 球] @ 2.38
羅馬 (主) 對 拿玻里 (客)
大 [4.5/5 球] @ 2.17

拖咁都唔輸已經當贏

下季吖懵撚

係咪應該買車黑到咁

漢諾威反CUP集氣

黑哨

車好撚黑wor
又越位入波 呢球又無紅

廢撚如果咁都冇角大真係唔駛賭了

冇啦aik，90分鐘入唔到唔通5分會入到咩

哇 AIK ...

唔好爆我9.5阿
屌你老味 車！

車試下角大先

咁都唔使紅

車快刷

越位都入？個球證盲㗎

手持9.5s 10.5s 2.5s
完場啦好嘛

真...算啦我放棄 叫到攰

俾多1c

拖連試下入波OK?

入啦臭閪aik，屌你老母

哇 aik

圖庫曼

唔係敗係費撚果1隻C到呀

哎

04 咪撚冰c啦 on9

AIK快D輸埋佢

拖連入+車快刷

屌你老母. 廢撚真係夠膽唔俾角

Aik我真係屌你老母全隊全家空難啦冚家產

aik 禁屌到呢

卡迪夫城痛失2分

拿玻里轟多粒啦

aik 禁屌

漢威04求你入波

ajax 22222222

+2GC 車狗

比洛迪 意大利國腳廢架 入波得唔得呀

aik 禁屌 ！！！！

球證質素低撚到 邊撚到train出黎 罰尻佢錢啦

買咩

我想飛去禁屌佢

9.5s

拖

唔輸當贏啦 成場比人撳屌

AIK完 今季BLACKLIST

1:2

痴線，車路士咁樣反cup

cup

車
1：2

軌GOAL~~~~

啱啱開季個啲聯賽真係全細波

offside 爆全隊仆街死啦屌

車補幾耐

車狗真係

車

車2:1